溝唔到女都有溝唔到女既好

溝唔到女
冇女同自己生bb
就唔會有下一代
冇下一代
就唔會有痛苦
唔使揾工
唔使生老病死
唔使捱窮
總之
你唔生佢出黎
就當冇事發生
就算你有錢
娶越南人
娶泰妹
印尼妹
d女為生活同你一齊
同你生bb
就輪到佢溝唔到女
到佢大左
就怨你
點解人地溝到女
佢溝唔到
又要行你條舊路
夾硬儲錢
到時就唔係娶印尼妹
可能係咩尼日利亞
埃塞俄比亞
孟加拉
呢d
做人真係冇咩值得開心

窮人生仔正仆街

有你開POST 已經 so much fun。做人太值得開心。

Keep高永

打一世飛機啦，柒頭

照溝女唔生仔

教授左右護法咁高既 形成可愛M

見你日日都放負
可唔可以講下你生活環境？

你生嗰個可以係女

孤獨終老好咩？

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》